涉串謀使公職人員接受利益警司吳偉漢與兩人擬認罪

港島總區刑事總部警司吳偉漢，涉嫌向私人會所經營者欒其祥及謝凱健，披露警方機密資料，以換取賄款及免費性服務，被控串謀使公職人員接受利益等共9項控罪，3人計劃各認一項罪名，案件押後至9月27日進行答辯，3人放棄保釋，需要還柙。

吳偉漢及欒其祥打算承認一項串謀使公職人員提供利益罪，涉及金額為57萬元，而謝凱健或會承認一項交替控罪，即協助和教唆他人向公職人員提供利益罪，涉及11萬元。

案發時，欒其祥及謝凱健同為灣仔私人會所 MB Club Mont. Busa和Golden的經營者。

警察叫雞洗唔洗你教呀？